［年～～又過年］孤獨的晚餐圍爐區

睇住連登食 冇咁孤單先

頭已側

有西式四寶飯 可樂正呀

餐 蛋 豉油 仲有一寶呢？

飯

塑膠盒

老闆果然係老闆

你唔好話喺蛋黃

新年流流駁嘴

新年快樂呀巴打

食完又過一年

大家新年快樂🎊🎊